元朗請大家唔好去

去既，要做唔少防禦工具，我預計你地有可能會受到各種攻擊：
除左一般香城ｏｎｌｉｎｅ防具之外，建議新增
１：刀棍類傷害：最好有防刀衣，冇既，用教科書做防具，保護好自己。
２：強水類傷害：開傘擋太陽，雨衣，濺中左，真係要大量清水清洗。
３：火燒類傷害：建議用防火布去包實佢加用水減溫，唔夠就用街頭消防栓，揜到就用滅火桶，防火沙。
你地係人多，但打得既人比例上小，真係要好好保護自己，元朗走佬真係只可以去西鐵，你其他位走只係死路一條。
建議新增（支援用）裝備，摺凳，唔用時放背，用時拎黎坐，仲有其他用途我唔講啦，你地自己諗啦。
Ｐ。Ｓ保護自己

標題黨 負皮左先

乜要叫唔好去？
係做好裝備保護自己及一定要去。

如果你身邊仲有想保護嘅人，就更加一定要去！

睇內容啦

去既，要做唔少防禦工具，我預計你地有可能會受到各種攻擊：

有看內容
但你個標題係值負皮

屌你標題黨

睇左就好，負評冇所謂

咪撚再叫人唔去，係做好裝備，一定要去。
唔去，你老味就一世就活係班鄉黑陰影下。

就係睇完內容先話你標題黨

唔做好裝備真係唔好去，如果係要祼裝，拖後腿，真係唔好黎

睇左就好

起底
block
上一頁

沿途制高點有人會分散人手

沒問題

勇武兄弟就唔知
和理非必定要出，因為係强項，既係和理非，又係瘋狂購物者，大家用少少幻想力，個online image 可以赢到幾盡→右手拎示威標語，左手拎商舖shopping 戰利品，唔係一個而係一大棚!

⇒示威者=財神 look

制高點人手會有危險

所以要保護好自己

當然有「守」gear 好。但係另類嘅保護，係商舖對我地嘅好感+支持。

和理非可以在標語上落功夫，除狂插黑社會/牛屎蠻鄉，可以加入「我愛香港」「我愛元朗」等stickers/ flyers

希望「Crazy shopper 示威者」，可以為活動賺D形象分啦

我是支持的，但係最好包密Ｄ，勇武要夠都要時間

仲有721晚，敵方玩嘅係黑勢力震攝，製造恐懼，希望subdue 抗爭者。形象壞極……

「Crazy shopper 示威者」，能說服更多商舖/元朗人，化解敵意, befriend，兼形象超正面 → 這正係對家唔願意見到｡